# Модуль 2 — Работа с макетами

> **ВНИМАНИЕ!**
>
> **Этот материал ещё неполный, он находится в разработке и регулярно обновляется.**

**Куратор, должен учащемуся проговорить всю информацию по модулю, в том числе заголовки и пометки, то есть всё, что написано ниже.**

**↓↓↓ Это всё должен услышать учащийся ↓↓↓**

`Запускаем запись видео и аудио работы по модулю.`

## Правила работы с модулем

Модуль нужно пройти и повторить минимум один раз. В первом подходе я, как куратор, буду тебе как учащемуся рассказывать этот учебный модуль, на следующих подходах ты, как учащийся, постараешься по памяти воспроизвести всю информацию и навыки из модуля.

## Цель модуля

Научиться при помощи GitLab создавать задачи для других участников на примере задачи для дизайнера и научиться подробно анализировать макеты предоставленные дизайнером в сервисе Figma.com, научиться основам использования этого сервиса.

## Далее по модулю нужно сделать:

- Создать задачу "Создать архитектуру frontend".

- Создать задачу "Создать макеты минимально жизнеспособного продукта".

- Проанализировать макеты на Figma https://www.figma.com/file/VFo4Te36PNUNdEAQUu0cnu/SuperIntensive

- Проговорить, что стоит написать дизайнеру, какие вопросы ему нужно задавать по ходу анализа макетов.

## Завершение

При завершении первого подхода по модулю, лучше остановить запись, чтобы она не получилось слишком большой, потом нужно будет запустить запись снова.

`Останавливаем запись видео и аудио работы по модулю.`

Теперь отдых. Отдых обязателен, отдыхаем минимум 10 минут, если нужно немного больше, можем договорится о времени.

## Повторение

`Запускаем запись видео и аудио работы по модулю.`

Теперь у нас повторение пройденного материала, ты как учащийся должен стараться все сделать сам, в том числе рассказать зачем всё это делается, какие результаты планируются получить, заново создать и оформить проект в GitLab.

Если ты где-то будешь сильно запинаться или делать совсем не то, что нужно, я буду тебе помогать, но в остальном я буду минимально тебя перебивать, чтобы не сбивать тебя. В конце я тебе расскажу, что ты пропустил и мы это проговорим.

Начинай, я тебя слушаю.

`Останавливаем запись видео и аудио работы по модулю.`